[有圖]買一包糖定兩包糖好?

買2包抵d
買1包試味

我最後。。。。無買

覺唔覺想買兩包嘅人好冇道德？

覺,所以我冇買。

一支11 兩支22
三支18.5

道德撚全面進場

咪又係佢賺

擺到明清貨,睇清楚過期未呀

買無印十蚊個包柚子糖仲好啦

韓國糖永遠係伏。。